痢輸聯賽杯就話練兵 咁輸俾維拉呢？

今次練咩

練舞

練柒

連龍門

練龍門

唔洗練啦

練心態，贏得太多要輸返場

練多次兵準備歐聯又冠

汰阿go

雕蟲小妓

痢記對親d阿字頭都出副選架啦

平常心

上年出青年軍都係輸5:0渣